拳願阿修羅 183 王馬既對手係。。。

佢。。。

而一刻既我,係史上最強！！！！

又話換人

大帝

上一話 一野畫哂所有鬥技者出黎觀戰 都知最後知鳩up

王馬咁情就要收皮

一個昏迷完醒返
一個重傷坐輪椅
殘障對決

仲以為會換剎那